有一種絕症，叫 低賤低學歷懦弱癌

有一種絕症，叫 低賤低學歷懦弱癌！

我今日聽到，後面幾個雜貨舖c9講：啲人收咗錢搞事！

有個dc9，又係咁講，啲人唔收錢會去得衝？

我估毅進仔都係咁樣唸啲後生仔！

低賤人格
低學歷冇教育
懦弱怕事不敢反抗壓逼者，以至伸延仇恨勇敢的人！

呢啲叫以已度人
因為佢地唔會理解到口腔期需求之外既概念
先會成日諗啲人出黎只係為錢/個人利益

成日話讀書無用 最緊環搵錢

呢句創造左垃圾社會出黎

低賤的人，唔相信有人會為理想為正義無償付出